啲壓力識得追撚住自己 避開左一個又多返另一個

唔知你有咩壓力 不過個種壓迫感我好明